月台冇人，感覺詭異

包了

建議樓主去search下“如月車站”

Rip

咩黎

嘩屌，好檸寒

同西貢結界一樣，好寒